瞞住職場其他人，同一個同事曖昧緊，個感覺真係好正

今日仲有個已婚女同事問我鐘意咩女仔，話要幫我介紹
我話唔洗啦
佢就話我係咪唔想拍拖，鐘意一個人自由自在
珠不知我就暗地裹同另一個女同事互flirt

曖昧真係好撚正

利申：溝緊個40路，所以無人會懷疑我同佢有野

重口味

磨牙

煲老嘔 勁

今日我讚佢著得可愛
佢勁開心
我再話：呀邊個邊個（另一個女同事）今日都著得好靚
佢即刻嬲左（勁可愛 ），然後係我耳邊話：呀邊個今日好靚仔

我真心估唔到佢會咁激番我 即刻呆左，連野都講唔到：下⋯你⋯下⋯

之後有個男同事問我咩事，我即刻扮無野，扯開話題
佢之後即刻偷望我同個男同事，好似好驚比佢識穿咁

曖昧真係好正 我戀愛了
雖然佢大我20年，但你地根本唔知佢有幾正

推比全世界知我墜入愛河

全世界都知你同洗廁所個阿姐有路
係你地以為冇人知咋